即係唔撚做？

請咁多社區主任呃津貼？

咁我哋呢D選民白痴黎架嘛，緊係要呃喇！

蟲太，好撚野！

我冇講過乜乜乜

同689冇乜分別

佢選舉口號係唔係永續基本法?

仲有總辭呢！

方舟計劃係咪無咗?

係謊舟計劃。

八萬五一樣

癡撚線，民建聯都唔會咁講